年尾入職 年頭加人工

當你10月返新工
年頭加人工果時先岩岩好過試用期
會唔會有得加

點解唔問同事 要上連燈問？

會，一定會加，公司唔加俾你可以辭職唔做

你覺得我地係你老闆？

本身會加 但你問啲連登仔都唔問我
聽日唔洗返工

邊間公司，咩department 都唔講，點幫你？

呢 d 問題上連登問都 on9

會又點